我同男友一齊左十年就結婚 點知發現佢有搵ex....

明明已經準備好哂年尾結婚，點解而家俾我發現佢同EX有聯絡，我知佢以前係澳洲讀書時識左個EX，拍左五年拖，係佢成世仔拍得最耐既一次，所以感情好深厚，回憶好多

我同佢一齊後，都覺得唔開心，因為佢會保留EX既相，佢話而家雖然對佢冇感覺，但會覺得同佢係一個好特殊既關係，呢段關係佢唔想咁易就切斷，佢都希望我接受，我無奈接受，佢亦都應承我唔會再同EX聯絡

後來我地拍左三年拖，感情穩定到可以發展到結婚，我真係好天真以為男朋友已經忘記左佢，以後都會屬於我，但琴日我就發現佢同EX聯絡，佢仲話好掛住個EX煮既野食，好想佢返香港煮俾佢食(我唔知係咪咩暗號..)

點解唔遲唔早，係要我擺哂希望落去，係要我不斷想像同佢結婚之後既生活有幾幸福，先俾我發現佢地仲藕斷絲連，感覺真係好難受...

朋友姐

打錯十年先岩

善用起底功能

我覺得冇咩野
係你諗多左

你試過?

拍左五年 成世仔最長

但係你又十年

點為之最長？

驗眼

你地一齊左十年
佢同ex 一齊左五年 但又係最耐
但又拍拖三年就結婚

五加三都冇十年啦屌
作故前睇下自己打左咩先作ok?

你永遠唔會係佢最愛